今年既願望就係蘇19（又稱蔣介石）全家比中介狗搞死

我希望佢快d趁地淋